AirDrop 有保安風險，可能會泄漏電話號碼

AirDrop security flaw can allow bad actors to see your phone number